{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043782",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3007378",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 삼산 코이(KOI) 호텔"
    },
    "text": "蔚山サムサンコイにお越しいただいたお客様、ようこそ！宿泊施設は総客室数33室です。案内支援言語としては韓国語があります。オンシーズンおよび特定日、祝日(前日含む)には料金が変わる場合があります。駐車場情報正門1階駐車場満車の場合、すぐ隣の第2駐車場をご利用ください。周辺案内蔚山高速バスターミナルまで0,7KM、車で3分距離蔚山市外バスターミナルまで0.7KM、車で3分距離蔚山三山CGVまで600m、徒歩7分距離蔚山広域市庁まで3.9km、車で15分距離ロッテ百貨店蔚山店まで500m、徒歩6分距離蔚山南区庁まで1.6km、車で7分距離連泊案内連泊をご利用の場合、貸室料金を追加でご了承ください。訪問者のレビューは次のとおりです。当宿はきれいで設備位置が良く、親切なスタッフと一緒にリラックスできる空間です。また、洗面台が少し不安ですが、全般的に満足できる宿としておすすめです。最高の施設と真心で醸した品格のある客室空間。最先端のシステムでマイホームよりも衛生的な管理。全室Wi-Fiゾーン、客室別高速充電器完備。広い寝床ツインベット、疲れを軽減するジェットスパを設置。全室女性のためのヘアアイロンの設置。サムスン3D超大型壁掛けテレビ設置。最新型高級ウォッシュレット設置。全室最新型PC設置。フロント内の手指消毒剤を具備。",
    "QA": [
        {
            "question": "蔚山サムサンコイの宿泊施設は何室ありますか？",
            "answer": "総客室数は33室です。"
        },
        {
            "question": "蔚山サムサンコイで話すことのできる言語は何ですか？",
            "answer": "案内支援言語としては韓国語があります。"
        },
        {
            "question": "特定の日や祝日には料金が変わることがありますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定日、祝日(前日含む)には料金が変わる場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "正門1階駐車場がありますが、満車の場合は隣の第2駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "蔚山高速バスターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "蔚山高速バスターミナルまでの距離は0.7キロメートルで、車で約3分です。"
        },
        {
            "question": "蔚山三山CGVまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "蔚山三山CGVまでの距離は600メートルで、徒歩で約7分です。"
        },
        {
            "question": "ロッテ百貨店蔚山店までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ロッテ百貨店蔚山店までの距離は500メートルで、徒歩で約6分です。"
        },
        {
            "question": "蔚山南区庁までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "蔚山南区庁までの距離は1.6キロメートルで、車で約7分です。"
        },
        {
            "question": "連泊を利用する場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "連泊を利用する場合は、貸室料金に追加料金が発生しますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "蔚山サムサンコイの設備はどうですか？",
            "answer": "施設はきれいで設備位置が良く、親切なスタッフと一緒にリラックスできる空間です。洗面台が少し不安ですが、全般的に満足できる宿としておすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 404
    }
}